學術討論 點解扑完野一定會好想食翻支煙

每一次扑野完野都諗 但每一次都係諗唔明

空虛,想搵野填補